滅火裝備討論

Pish

缺水

呢個加白膠漿噴牆貼野好好用，不過唔小心噴到人會點呢

後排好多拎左 下次帶多D空樽 有冇得諗

試下開發街喉啦

`